101 WTS 個人反省

自推

唔走又俾人話塞住，你話點好

我睇左好多個post 叫偽勇武諗下先走 有豬嘴唔應該跑咁快
但前面都已經跑緊 我地後排我當刻只係覺得我地理應跑得更快因為會塞住
然後就前面就屌話後面跑走唔backup...

過完今日真係個心好難過 feel到真勇武就快同我地割

推